(世界難題)人死後會點?

究竟有冇靈魂論 還是人死如燈滅

有時候太得閒無聊就會諗埋呢啲

你訓著咗會點

陰差接落地府
頭七返一返嚟，落返去
排隊等投胎
投胎做返窮撚

非自然死亡/做壞事太多 另計

好似係

你呢個係佛的原理，咁耶撚呢？

一係天堂，一係地獄
但唔知洗唔洗等到審判日

科學=人死即機能停止
唔知超自然個方面係點睇